灣仔而家邊度有人？

喺金鐘，要退應該退去灣仔邊度？

推